日劇 下町火箭

男主角對夢想嗰份執著
嗰份熱情

真係好感動

回帶撚
係真係幾熱血，仲有無呢類日劇推介下

陸王，講中小企轉型歷程

啦啦隊之舞

繼續推

黎緊第2季

啦啦隊經常睇到喊

下町火箭有第二季
btw 半澤直樹

半澤直樹

羅斯福遊戲

有無人有追s2?

今季繼續咁正，好鐘意阿部寬做老板

好過《陸王》

半澤直樹 陸王 下町火箭
全部同一個原佢作者

啲橋老套到

但都好熱血好感動好好睇